---
title: eBesucher，開著瀏覽器就能自動賺取被動收入
description: 'eBesucher 介紹｜eBesucher 心得｜eBesucher 推薦｜eBesucher 網路掛網賺錢 App｜eBesucher 被動收入｜eBesucher 被動收入推薦｜瀏覽器 Chrome 被動收入｜Chrome 挖礦 網路賺錢'
date: 2022-07-12
tags: [Passive Income, eBesucher]
categories: Investment
---

::: tip
- 用途：「自動」訪問網站，賺取廣告收益（BTP）/ 收取廣告信，賺取收益（MTP）
- 收益：100k BTP = 2.10 EUR / 100k MTP = 84.01 EUR (個人經驗一個月約 $6.5 美金)
- 出金方式：PayPal
- 出金門檻 $2 EUR
- 適用裝置：Mac、Windows、Linux、ChromeBook
- 一個 IP 能用幾個裝置：無限制
- [我的 eBesucher 推薦連結](https://www.eBesucher.com/?ref=YCJHUO) </Br>
:::

## eBesucher 介紹
eBesucher 意思是「訪問者」，是一家從 2002 年至今的德國廣告公司，主要是為客戶的網站提供流量＆點閱率，而為了達到這個目的，eBesucher 需要我們來訪問這些客戶的網站，並給我們相對應的報酬（歐元）

這篇就來介紹如何透過 eBesucher 來為我們創造被動收入

要獲取 eBesucher 的報酬有三種方式：
1. Surfbar（自動訪問網站）
2. Clicks（點擊網站）
3. Info via E-Mail（收取廣告信並點擊）

而既然是被動收入，我們自然不想花心力去點擊網站＆收取廣告信，因此我們的目標就是 Surfbar（自動訪問網站）</Br>

eBesucher 開發了一個 Chrome / Firefox 套件，只要在瀏覽器上打開這個套件，瀏覽器就會自動跳轉到各個網站，過程中完全不需要我們介入，只需要開著瀏覽即可，非常適合我們在出門上班或晚上睡覺時掛網

下面來看如何註冊 eBesucher

## eBesucher 註冊
1. 點擊我的 [eBesucher 推薦連結](https://www.eBesucher.com/?ref=YCJHUO) 後，點擊畫面上方的「Sign up」或是畫面中間的「Earn money Online!」

![eBesucher 介紹](../images/184-00.png)

2. 進到註冊頁面後，從上至下依序填入 Email、自己想要的 ID（作為登入網站時用）、密碼，之後勾選下面二個選項，點擊綠色按鈕即可完成註冊

![eBesucher 註冊](../images/184-01.png)

3. 完成註冊後，在 Surfbar（自動訪問網站）區塊，勾選畫面的三個同意選項；Mail 選項則是問你一天想收取幾封廣告信，若想賺取更多收益，可拉到最右邊，並勾選所有主題，若不想收到的話則可跳過
依我的經驗，就算選擇一天收到的廣告信是無上限，也勾了所有主題，但一天能收到的信約為 2-5 封而已

![eBesucher Surfbar 介紹](../images/184-02.png)

4. 選完基本偏好後，在最後一個步驟，會跳出要不要安裝 eBesucher addon 這個套件在我們的 Firefox 或是 Google Chrome 上，而這個 eBesucher Addon 套件則是幫助我們實現自動訪問網站＆自動跳轉的一大利器

![eBesucher addon 介紹](../images/184-03.png)

## eBesucher addon 教學
下面就來介紹該如何使用 eBesucher Addon 這個套件：
1. 登入 eBesucher 後，點擊上方的 MEMBERS AREA，選擇 Start & Infors，即會跳出 eBesucher addon 的下載畫面，或是直接到 Google Web Store 裡面搜尋 eBesucher addon 也能找到安裝的 [eBesucher addon 載點](https://chrome.google.com/webstore/detail/ebesucher-addon/agchmcconfdfcenopioeilpgjngelefk?hl=en)

![eBesucher addon 教學](../images/184-06.png)

2. 點擊 Add to Chrome 將 eBesucher addon 安裝至 Chrome

![eBesucher addon Chrome 套件](../images/184-04.png)

3. 安裝好後，只要點擊 Chrome 右上方的 eBesucher addon 套件，就會跳出 eBesucher addon 的頁面
依照下圖，在灰框填上自己的 ID，勾選右方的同意後，按下 Launch surfbar 即可，而下方的 Surfbar uptime 則會統計我們使用 Surfbar 自動訪問網站的時間，Number of clicks 則是我們是否有「手動」去點擊那些連結的次數

![eBesucher Surfbar 教學](../images/184-05.png)

## eBesucher 心得
eBesucher 對於家中有閒置電腦或是不關機的人，算是一個簡單好用，報酬率也高的掛網軟體，只要掛著不動，一個月就能為我們帶來約 $5 美金的被動收入，且還能跟其它軟體一起掛網，將收益達到最大化

想知道搭配哪些軟體可將收益再往上提升，可參考 [被動收入系列文](https://ycjhuo.gitlab.io/tag/Passive%20Income/)，也歡迎使用 [我的 eBesucher 推薦連結](https://www.eBesucher.com/?ref=YCJHUO) 來註冊 eBesucher

想知道 eBesucher 如何出金？可參考：[eBesucher 出金教學＆使用心得分享](https://ycjhuo.gitlab.io/blogs/eBesucher-Payout.html)


::: warning
點擊觀看更多： </br>
- [被動收入系列文](https://ycjhuo.gitlab.io/tag/Passive%20Income/)
- [財報分析文](https://ycjhuo.gitlab.io/tag/Stock/)
- [飯店開箱文](https://ycjhuo.gitlab.io/tag/Hotel/)
:::